揸mazda既入一入尼

垃圾牌子咪撚揸岀尼獻世啦屌你老母

RX7都垃圾

算唔算唯一既清泉

點解

尼你老母

Mx5正喎

同問，想問揸咩牌子先5係垃圾

好奇樓主揸咩車

利申前任Mazda車主

有撚車咩佢

我揸到第三架mazda啦

突破盲點

尼你老母 畀比你渣咩車都係垃圾

其實點解mazda 咁多hater ？ 睇緊CUV ，例如CX-30 都好似咩都有，有咩缺點？

其實點解mazda 咁多hater ？ 睇緊CUV ，例如CX-30 都好似咩都有，有咩缺點？

想問真車主

你老母開埋d post係乜春野考慮買ct200h
知唔知你已經係無資格笑任何車

m仔鋼水，quality屌打雙田啦

痴撚線 唔識MX-5就死撚開啦

CX-30你當喺Mazda 3嘅升高版
Anti-Roll真係好好
日本車嘅清泉嚟

mazda 缺點：
香港無雙田咁common 變相二手價差d
某d車房唔想整
Mazda3連燈神車

cx30 內籠會唔會細？

我睇台灣YouTube 好多人介紹，功能都好好又安全，我又唔求要好快好貴的車，個樣又唔錯。

但點解一上連登就睇到d post 咩

「連登仔標準答案：馬自達」
「馬自達的車主永遠都係覺得馬自達最好」

之類的回覆，真係咁？近排先開始睇，利申唔識車

我for 自己代步，行下山去玩自私用，諗住用都係車頭兩個位，後面放自已d gear/玩具 我諗人夠用掛

做緊功課都未落車行睇真車，唔知細唔細
要headroom 大我見有d hatchback 好似 toyata spade 個類，但又好似揸得好唔開心咁